有個朋友咁樣同我講...

「I will not go to official protests anymore

Too risky and not efficient

Better to have small units to act」

毫無疑問11.2出到黎咩都無做就已經比人拉比人趕 極速比人打散
大家點睇？

出去發夢 中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..